{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055038",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10042798",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서초 서래모텔"
    },
    "text": "ソレモーテルは計23個の客室を保有しています。周辺には9号線高速ターミナル駅、9号線の旧盤浦駅、7号線高速ターミナル駅、3号線高速ターミナル駅、9号線の新盤浦駅があります。ソレモーテルは韓国語を含めた案内支援言語で韓国語を提供します。ソレモーテルは一部客室を禁煙客室で運営しています。1階では様々な種類のコーヒーを無料で提供しています。ほら遊ぶと、会員特典はジェヒュジョムの内規によって適用され、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます客室料金は2人入室目安であり、追加人員は1当たり10,000ウォンを追加で払わなければなりません。未成年者は入室が不可能で、未成年者や同居予約による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。駐車は不可能であり、近隣に共用駐車場を利用することができます。キャンセルの規定は入室1日前までに100%払い戻しされ、当日のキャンセル、No-Show、イプシル時間経過または実時の入室後には、払い戻しは不可能です予約完了後15分以内にカスタマーセンターを通じて全額キャンセルが可能です。ソレモーテルは価格対比満足のいく宿として知られています。部屋は小さいですが、きれいでシンプルなデザインがいいと評価されました。バスターミナルの近くにあるので移動が便利で、無人チェックインシステムが便利だという意見もあります。しかし部屋が狭くてトイレが向こう側にあって不便を感じることもあるという意見もあります。ソレモーテルはコスパが良く、位置と予約の利便性で特に良いとレビューで言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ソレモーテルの周辺にはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ソレモーテルの周辺には9号線高速ターミナル駅、9号線の旧盤浦駅、7号線高速ターミナル駅、3号線高速ターミナル駅、9号線の新盤浦駅があります。"
        },
        {
            "question": "ソレモーテルではどの言語で案内支援を提供していますか？",
            "answer": "ソレモーテルでは韓国語を含めた案内支援言語で韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソレモーテルは禁煙客室を提供していますか？",
            "answer": "ソレモーテルは一部客室を禁煙客室で運営しています。"
        },
        {
            "question": "ソレモーテルの1階では何を無料で提供していますか？",
            "answer": "ソレモーテルの1階では様々な種類のコーヒーを無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ソレモーテルの会員特典について教えてください。",
            "answer": "ほら遊ぶと、会員特典はジェヒュジョムの内規によって適用され、ジェヒュジョムの事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "ソレモーテルの客室料金は何人入室の目安ですか？",
            "answer": "ソレモーテルの客室料金は2人入室目安であり、追加人員は1当たり10,000ウォンを追加で払わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はソレモーテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は入室が不可能で、未成年者や同居予約による入室拒否は取り消し、および払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ソレモーテルでは駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は不可能であり、近隣に共用駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ソレモーテルのキャンセル規定はどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセルの規定は入室1日前までに100%払い戻しされ、当日のキャンセル、No-Show、イプシル時間経過または実時の入室後には、払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ソレモーテルはどのような宿として評判ですか？",
            "answer": "ソレモーテルは価格対比満足のいく宿として知られています。部屋は小さいですが、きれいでシンプルなデザインがいいと評価されました。バスターミナルの近くにあるので移動が便利で、無人チェックインシステムが便利だという意見もあります。しかし部屋が狭くてトイレが向こう側にあって不便を感じることもあるという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "ソレモーテルの特徴的な点はありますか？",
            "answer": "ソレモーテルはコスパが良く、位置と予約の利便性で特に良いとレビューで言及されました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 653
    }
}